2020 VA & Design Non Jupas 交流區

大家嘅portfolio準備成點

2019 VA & Design Non Jupas 交流區

留名

想知bu media art係咪唔駛交online portfolio?
Interview嗰時再show比佢睇？

想問下in CUFA 係咪要自己擺咗portfolio 上去先

希望今年入得翻

見city個個都係報cm
其實有冇人報new media

擺去邊 你應該會收到email 叫你sd比個老師

Polyu ad 係咪申請嗰陣已經要交portfolio? 個information又係乜其實

SCM已經開始可以upload portfolio

BU AVA Non Jupas
交咗Online Portfolio
希望嚟緊sem4 GPA分加埋可以過3

報左bu film 但仲未收到通知幾時要交portfolio

收得多唔多yr1

Poly design non-ju係咪真係收hkcc親生仔多

我覺得唔係 利申上年in過

Agree 我都唔係親生仔

好想入SCM
有冇上岸既比下意見點整作品集

冇人討論
city ca叫我交profile就快deadline但老老實實完全諗唔到應該交咩俾佢手頭上淨係有條3d動畫片同幾張練習用嘅垃圾素描，仲有堆文青相

係囉點解咁冷清，冇同學仔上連登？

全部都係交啲功課

點解今年咁靜

New media係cm一部份
Cm total有三個major
Bachelor of Art (BA)
Bachelor of Art and Science (New Media)
Bachelor of Science (BSC)

你睇咗個talk先啦

有個問題想問
朋友今年報咗polyu communication design
有冇話幾時交portfolio
佢話冇收到email

絲打係咪已經上咗岸

上兩年有冇嚟聽SCM talk
有嘅應該會見到我

冇啊
portfolio係咪要好突出先會有interview

盡力做咗先啦

已經交咗

官方話late February
應該等email就得

係喎過咗deadline
希望之後見到你啦

Thanks
今年遲咗咁多嘅

申請都仲未截tim原本10/2延遲左去20/2
希望有offer啦

英文2咗洗唔洗補ielts㗎?

Polyu design fb page有link可以睇返成個talk嘅video
1月22嗰個po

本身想報product design
一見到佢每個program得16個位
結果就報ITC同IM算

有poly科嘅消息可唔可以講聲

之前打過去問話擺係non jupas system post secondary school transcript個到，其實原本藝術系會send email 叫你係email交，但呢幾日藝術系office應該無人返工

CU fine arts Year 1係咪一定要補GCSE/ IGCSE同IELTS先收
仲諗緊報唔報好

你無3322？

冇啊，覺得year3應該唔會收多，year1係咪要補?

咁一定要

你作品集整咩媒介多

poster, illustration, java game, animation乜都有啲咁

好勁，我只係painting，photograph，video同graphic design

late application報唔報得過? 我又冇攞reference letter
比450好貴

邊間

cccu

唔怪得 咁cccu升cm有無著數

唔知啊，已經唔係親生仔

知唔知大概幾時會收到cm interview通知

Email寫3月21-22 interview

但如果選擇交pdf唔交片嘅話，pdf裡面唔准有link，咁樣好似都係交片好d
另外，佢話最多交5個item，係度疑惑唔通一個animation算一個item，但一張圖片都算一個item

我都想知

係ugc degree 只係讀兩年咁解 同poly其他學生一樣

20/21 non jupas專區有討論過呢個問題，雖然有d人係唔鐘意top up，但其實畢業後張證書係冇咩分別，btw，你得閒可以去non jupas專區睇下，有d資訊可以了解下

Polyu design要交portfolio了
25-27/2

poly IM有冇消息要交portfolio?

咩科？

咁我都唔知了 我舊年係sd email 但up左先啦 做多冇死

我報左ad

想問下cgpa唔過3係咪一定無sd year3 offer

Portfolio 要交乜真心問

你報咗邊間先

巴打係咪已經收到email interview通知?
邊個email 有寫

interview未咁快出 係之前1月封email "Important Information to Direct Applicants regarding your application(s) to School of Creative Media" 話如果shortlist咗你就會3月21-22 interview

想問一下Polyu ad 個 portfolio 入面好冇整一頁係類似personal statement 咁？百幾字左右 會唔會多左？
求意見

有冇人知PolyU cd個portfolio應該有幾多頁好

收到email喎 叫交

20頁 但係我報錯左first year 本身想入senior 唔知有冇得改

有冇話幾時收到？
佢好似淨係話收到一封email但係入邊冇話確實要交portfolio嘅日子
Thanks!

前幾日已經收到了
25至27號

唔該晒巴打
我朋友話仲未收到
有冇話封email係咩Title
感激

Poly school of design-non-jupas local year 1 admission

你做完未我而家應該得7頁

有冇人想開個tg gp

唔該晒!
我朋友報senior entry唔知係咪因為咁所以收唔到
仲有冇其他巴絲打收到cd portfolio email

好呀

留個tg比我開個gp

開咗tg gp啦，大家可以入嚟

咁依加使唔使等佢send email先交?

呢層我真係唔知 我今年冇報

交完city個portfolio
發現啲link有問題
因為字型問題所以copy貼出嚟有d空格去唔條link
要冇書讀了

9號Bu VA Interview 好驚

會唔會有巴絲想讀HKU fine arts 冇得畫畫得arts history 係咪好on9

求poly design offer god arrrrr

poly design 亞洲第二 世界十五

有無人Edu va收到interview ?

收唔到😫

我都係

純粹好奇，今年係Zoom interview?

你地幾號收到email?

2月26

報左幾年CM 隨便問

佢會問咩
我英文好差

Art and Design world no. 15 QS都信既過既咩？btw唔好打咁多飛機，你都未收到offer。

你有無收到interview

樓主有無收到cu fa interview通知？

最後冇報到

排名只係用黎打飛機
18grad
乞緊食

想問有冇人知poly ad interview幾時出

Poly dm係咪出左interview

同問，如果冇係咪即係已收皮

同問，同埋interview大約做d乜？

想問係咪好多人收到poly sd admission challenges既email??

tg group 都有幾多人有

ad dm果啲都有？

同問，明明佢講話三月尾會in
冇得in系咪冇機😢
我淨系想入AD炸
有冇人收到interview?🙏🏻

poly adv 上星期出左..聽日in了🙏

依家仲未有offer 係咪可以唔使等？

polyu design 好似仲未出offer